食類固醇食到月亮臉

有無巴絲有類似經驗？
接受唔到自己腫到成個麵包超人咁
係咪做運動/食少啲會改善到？唔知幾時先轉得藥

下世小心啲啦

屌你我先得個12歲

因為哮喘要喪吸類固醇

依家仲食緊？都係肥咗？

以前濕疹又係咁
不過停左藥之後好翻好多

試過 勤做運動變返正常

停藥之後幾耐瘦番？

但我個case麻煩啲
我完全做唔到運動（跑唔到），一做就會關節/肌肉痛
最多做下sit up同散步

曾幾何時肥到去拜年個陣d親戚認我唔到
btw一減藥/停藥就會漏氣咁瘦返 加油

搭單問埋大家食類固醇會唔會食到生紅色一粒粒
上網查過個啲粒粒叫皮屑芽孢菌
我同佢一樣病徵一樣都係生喺前胸同肩頭位（臉都有少少）
係咪另外睇埋皮膚科會好啲

有示意圖慎點
本身想試下用明色美顏石鹼，但依家啲紅點好似唔係暗瘡用咗會唔會對皮膚唔好

今日畀老母指住我嚟笑話我肥到豬咁勁唔開心

有無問過出類固醇畀你嗰個醫生呀？

我一直以為係暗瘡所以無問到頭先手痕上網查先發現可能係唔同嘅嘢
一月覆診再問吓佢

係，吸+口服

食幾多份糧(mg)？
佢有別名叫肥仔丸，係副作用無計。
多啲休息，對症下藥。
之後減藥或停藥就會改善。

利申：食肥仔丸超過十年（斷斷續續咁食）

以前女朋友試過感冒開類固醇食到塊面係咁甩皮 停食一排先慢慢好返

都幾年先發現自己塊臉無咁月亮feel
你當一年幾啦

有排都未停得藥

剛剛由四粒變3粒
食十年真係難以想像

我依家都係呢個情況
啱啱開始食咗兩個星期
食緊50mg嘅高劑量類固醇控制緊病情
塊面已經脹到以前嘅一倍
但個啲摸落去唔似水腫，係好實嘅肉
所以我都好驚會肥

係！！！！！！！無錯！！！
我之前都baby fat但臉啲肉係好彈可以拉到變咁
但依家啲肉真係好實我日日都會推下佢
側面睇真係同麵包超人一樣蘋果肌嗰個位勁突
我食咗個零兩個月啦唔知仲要食幾類
絲打咩病？

你依家又食番？
我都有排未停得

自從復發之後一路無停過

濕疹真係好慘
之前追濕疹post見有巴絲話去日本醫會好
真係惡頂可以試試佢！